唉！星期一罷唔到工

唉，同事請左假，無得簡，無得唔返，要養家

可以捻下點直接打擊
共產黨在港利益

到時七區集會集到去港交所